====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quelque chose comme cette cour de la rue Oberkampf imaginée par Frédéric Borel , où deux équilibristes occupent une parcelle pendant que les pignons qui les regardent s ' alignent comme si de rien n ' était , succession magnifique (la ville dense ,  Bruno Fortier l ' anti-ville , la ville réinventée , etc . ) , évidemment utile , mais qui soulève quand même quelques difficultés .
Entity Name (Type) :: Bruno Fortier (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
rue Oberkampf (LOC)
Frédéric Borel (PER)
Bruno Fortier (PER)
Total entitiy counts: 3

